[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你 (28)

我趕唔切聽
一入去就聽到
咁..比次機會囉
做乜鳩